發唔發覺班割蔗撚好鍾意將自己接受唔到既行為屈係鬼做

觀塘站割頸被捕人士

唔知連登係真心定假膠，有人居然話係中共特務做

平時就話核彈都唔割，又叫人出手，點知有人出手，就話係中共特務做，又話班狗既自己人做

講之前用下腦得唔得

如果中共特務做，隻狗會唔會有命留低，仲要有人被捕？ 班狗會想殺自己人？

如果係假膠，想嫁禍比中共特務做，都係唔會改變被捕受審結果
你地咁做只係令到有真心既人相信，而被捕人士孤立無援，正如幾年前被捕手中一樣被割

最後一句

宇宙大爆炸都唔割

不願面對，繼續負評啦

認同

反宣傳同唔割根本無衝突
對面都成日做反宣傳洗白啦
唔好指責做反宣傳既同路人
唔好互相指責
不分化

push